依家成日講左膠, 其實有無右膠?

熱狗，城邦派，直頭倒米

咁都開熱狗事？
叫佢地死撚開啦

關*

兒登右撚到曲wo

熱於批鬥、玩偶像崇拜、對政見不同(即使係純粹意見不合)嘅人有強烈敵意，我認為有呢啲行為就可以叫做右膠。

極左同極右係相生相剋

分化撚blocked

主張香港利益高於一切
投靠任何支共對家
主張用敵人手法對付敵人
同支共對抗係因為文化同民族衝突，唔關民主事
利申：香港右膠

3傻囉 班農袁爸郭文貴

膠咩
我覺得就係應該咁

咁似黃絲嘅？

右傾係正道

但唔少人覺得只要民主自由就得，香港冇自主權都冇問題

所以右派要帶住“民主，自由，普世價值”面具，爭取支共對家支持，累積實力，捱到直至支共收皮嗰日。

某程度我覺得只要香港可以自主，有尊嚴，威權獨裁都冇所謂。好過成為民主自由支那嘅一部分

時事台屈毛黨

連登仔咪右膠

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

死販粉食屎啦 攬住個議席含中共條撚啦

咁香港都幾多呢d人

普遍黃絲
即係facebook ig個d
似左膠多d

問題呢種想法只係不能說的默契，唔可以光明正大講

兒登仔：獨裁okay 架

好過共狗

熱狗
口頭勇武，跟住咩都話冇用膠化勇武

見到你就會想有獨裁